覺唔覺特朗普一手推開黑山總統好撚有霸氣

打到佢入深圳人民醫院仲霸氣